天富苑婦人抱BB危站40樓簷篷 消防正設法營救

婦人抱BB危站窗外簷篷。(張家豪攝)

天水圍天富苑善富閣40樓一單位，中午12時08分，警方接報指一名女子抱着初生嬰兒，爬出窗外危站簷篷邊，婦人抱着嬰孩時站時坐，驚險萬分，救援人員已趕至現場，正游說婦人返回安全位置。消防飛將軍在對上一層樓戒備。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又係天水圍

自己死咪算囉, 個BB無辜架

悲情城市不意外

唔好搞BB 見到心痛

要死自己死啦！

蝗婦人正垃圾

睇相都牙煙
放開個B喇

唉屌你老母咩
放低個BB先啦
無錯係你生佢出黎但你無權收返佢性命

係咪新移民呀
係就掉左隻b落街先喇

買蝗區居屋=蝗，唔撚係嘛

一切決定權歸於老母

新移民就由佢啦
香港人就救

住呢d閪屎屋仲要屙隻b
就算唔係蝗都多佢一個唔多少佢一個資源更好運用

居屋都咁樣

40樓咁企都唔腳震幾好野
btw要死自己死好唔好攬埋個b

放番個bb入屋啦，八婆

唔攬埋隻b
等隻b申請埋d姨媽姑姐落黎照顧佢?

蝗蟲又想R着數

唔好放開個B

如果係蝗: 跳還跳 記得抱實個b
如果係人: 快d返入去

小朋友最無辜 , 仲要係手抱 BB
連發生咩事都未知

大人睇唔開去自尋短見外人好難評論
但如果死都要攬埋d小朋友陪葬就好有問題
自私到死

可能產後抑鬱

浪費人力物力 社會資源去救 正賤種